[唯一取勝法] 李予信：冀同鄺俊宇比拼舞藝

李予信：冀同鄺俊宇比拼舞藝
李予信外表俊朗，他稱有人覺得他的外貌與藝人余文樂相似，不過他坦言不喜歡這個稱號。李予信亦愛跳街舞，學習街舞已10年的李去年底更在中大校内跳舞比賽奪冠。被問到對民主黨立法會議員鄺俊宇10多年前跳街舞的片段有何評價，他直言要在10多年前要學習街舞渠道很少，自學的話只能購買錄影帶，故認為「鄺神」的舞藝已算不俗，又笑言希望與鄺比拼一番。

李予信

鄺俊宇
唔使貼啦

四年啦 都未找數

山寨版卡波耶拉

咩黎?

睇得明第一張圖應該都有返咁上下年紀

翻中大拍跳舞

幾個月前唔知點解做咩彈返出嚟
勁多人share

十幾年前台劇紫禁之癲

有時係咁
一啲好耐以前嘅嘢突然間hit返（plastic loves)
或者再翻炒/喺第二度hit完再loop返嚟香港（鄭子誠gif 徐錦江我要曬）

手足啱啱出冊？

笑撚咗，一睇標題就諗起呢套劇

仲慘烈過陳琬琛。。。。。。

烽火台

李予信 Shun Lee
1 天 ·
初選徐徐落幕，超區大局已成，感謝1萬多位投票給我的香港人。雖然未能出線，但我會謙卑面對，不求藉口，深明自己仍有不足，必須繼續努力。

回顧自己這段短短的從政日子，一切也來得很快，也跟香港人一起見證著我們的不斷進化。今天尤其記得六年前雨傘失敗時，坐在夏愨道強忍淚水的那個李予信，那時候很不解為何我們總是團結不了。到了今天，見證著民間史無前例的選舉協調，齊心對抗暴政，頓時感到很釋懷。記得昨天我在街站說過的話：「只要你面對暴政，你唔甘心，唔想移民，我就係你手足，你俾人打壓，我同你一齊俾人打壓，無論你點指摘我，我都會當你手足。」這大概也是我今次參選最想帶出的訊息。經歷過2019，我深信當你被壓迫時，我一定會出來撐，同樣到我被打壓時，我相信你也會一樣，我們就是一體。

今次超區初選毫無疑問是君子之爭，能與4位同路人公平競爭是我的榮幸，他們都是香港人信得過的選擇。我相信初選過後，大家會繼續合作，在抗爭路上相互守望。

感謝公民黨各位黨友的支持，以及各位不辭勞苦的義工。有賴你們的無盡付出，讓我無懼面對一切。我絕不會就此停步，我承諾大家將一如既往，繼續在社區深耕細作，為香港人打拼，絕不辜負對我投下信任一票的每一位。

最後要感謝舉辦初選的各位前輩，是你們的不屈不撓，即使面對國家機器的攻擊，仍能讓香港人在這艱難的日子裡嘗到一絲民主的氣息。在極權步步進逼的年代，感謝60多萬的選民，用選票狠狠地摑了極權一巴掌，令國際社會見證了香港人的堅毅不屈，人心不死。

我以公民黨的一句話作結：越打壓，越頑強，希望大家在抗爭路上堅持到底。

李予信
14.7.2020